塔羅練手post

呢排研究緊易經塔羅， 有無人想試

揀50 個黎答， 小學雞弱智無禮貌唔答

問問題唔好問得唔得。 可唔可以

想知未來會點可以問：想知呢份工前境會點instead of呢份工好唔好

講低男定女， 簡單背境， 如果準就隨心捐錢， 咩組織都ok , 唔準就麻煩feedback講下邊度唔準等我改善下讀牌

男，想問依家有嘅工作offer前景如何，謝謝

女 想問如果未來3個月轉工，新工前境如何？

女 入唔入到心儀學系

男 想問下黎緊工作前景會點

男 今年既愛情如何

考DSE 下年入唔入到神科 要best 6 34分

女，想問下未來同另一半既關係會係點
麻煩你

現在64 卦
未來35 卦

似係你現時做野都未盡力， 有時見眼前有錯誤都唔知

未來半年會有值得忙既野， 巴打你做野係咪好大team人/ 要lead人做野？ 要有計劃行事就會有好既前境， 唔可以再好似現時咁無計劃

男 想問我鍾意個個女仔依家點睇我同埋之後發展會點

男 未來喺汽車維修行業發展嘅話，前景如何?

唔該巴打

我係啱啱出黎做野, 依個情況下錯誤係指?

女 想問同依家了解緊嘅男仔發展會點？佢係未當我朋友？

女，想問下今年愛情運如何，謝謝

女，想知自己同個我對佢有啲好感既男仔未來發展會係點

我同佢就舊同事黎，都幾fd下，有共同興趣、話題個種

感謝

借frd ac

女 想問同而家個男會發展成點 唔該巴打

應該係做野方法有問題， 奶左野但你仲係唔知有咩問題

現在 28 卦
未來49 卦

你現時情況有d唔好。 應該係太大壓力， 而呢d壓力係一d外在環境做成， 牌建議你靜待機會改善現況

未來張牌係講改革， 而呢個改革係同你現況好唔同。 絲打係咪諗住直頭轉行？ 牌表示轉工應該同你本身興趣唔太合

現況 35卦
未來15 卦

現時係咪有好多人同你競爭？但而家你情況係好既， 有升職機會。 未來要保持謙虛態度， 唔可以驕傲， 從牌上睇發展係好既

多謝你提醒, 祝你塔羅技術進步神速, 一切心想事成

女 黎緊有冇轉工運T T

多謝巴打!!!!!

女 想問工作上得到心儀既offer機會如何

第三卦

三個月內無咩進展
而家有心儀對象， 如果想要進展都多困難

女 同現任既未來如何

男 請問入唔入到理想科目

現況 36 卦
未來49 卦

現時係曖昧不明， 但好快就會有結果， 會有一種同而家完全唔同既關係，你地本身係咪from唔同背境？ 未必會啱發展成為情侶呢

女，想知道會唔會揾到工？

女，想問下同另一半未來關係如何，因為long d 謝謝

麻煩哂

女，我想問下今年愛情如何，Thanks

女，今年有無機會轉到科

男 3月同女朋友分手 想請問今年仲有無機會拍拖？ 唔該曬

女 想問同而家個男會發展成點
好似好唔穩定咁

唔該晒

男 想問邊類工種適合我而且可以順利發展事業

女 喺外國 準備畢業再讀上去
想問讀書成績/升學順唔順利

thanks

女 我會唔會同到我鐘意嘅人一齊 thanks

想知係感情方面既未來發展
女
唔該哂

女 想問未來三個月感情有否新進展，個幾月前分咗手，想知有冇機會複合/做翻朋友/有新對象出現

女
面前收到offer既呢份工前景如何

女 想知同另一半未來有咩發展 可以點再改善關係
Thanks

男
等緊大學offer

如果出嚟做嘢
想問貴人幾時出現

女 想問一下等緊消息既心儀工作 會唔會比offer我
謝謝

Ching你講得岩，我地背景一切都好唔同。同而家完全唔同嘅關係，我反而好驚。佢講明唔鍾意拍拖，所以都預左唔會係情侶

男 同而家鍾意嘅人有冇可能發展

女 想問前度點睇我/我地段關係
另外想知未來三個月會唔會有合適對象

男 對而家做嗰行係有興趣，但新入職人工好少同唔穩定，算係freelance性質咁 想問好唔好放棄依行，出去搵份穩定嘅full-time好？唔該曬

現在43 卦
未來63 卦

而家算穩定，但都有d外力令你地關係間唔中不穩， 面對呢d情況你要有耐性， 未來情況好好， 如果到適婚年齡， 話唔定係結婚對象

點睇你： 64 卦

係佢眼中你係一個唔太細心既人， 佢感覺唔到你重視佢， 你未係一個準男友人選呢

發展： 41 卦

你要先付出先會有得著。 係有機會發展成為情侶

41 卦

會遇到唔少難題， 但總體黎講， 努力係會有收獲， 係值得發展既方向

佢當你係： 64卦

係佢眼中唔係一個好重要既人， 只係朋友， 同事既關係

發展：25 卦

睇黎佢無咩心同你發展， 如果你中個頭埋去， 會傷勢慘重呀

女 想知今年既愛情如何 thx

想問下同個ex仲有冇機會復合

57 卦

絲打平時係咪成日比其他人意見影響自己？ 應該有唔少選擇， 係睇你把唔把握， 有機會係一個地位比你高既人

男，想問入唔入到想入個科
另外想問未來三個月既感情

想問下學業前景如何 唔該bro

男

女，想問吓前度點睇自己？仲有feel？

男
近排終於的起心肝問個就黎唔做既女仔拎fb
佢肯加我 但覆左幾句就冇再覆
想問 同佢會唔會有可能發展

占左個d可唔可以比d feedback, 唔準都講聲 等我改善下睇卦

幫我占埋啦 tks

男
想問下畢業後搵唔搵到心目中理想既工？
謝巴打

應該係問 畢業後搵工既情況係點？

女 想問個男仔係咪玩緊我 同佢仲有無可能

Thanks

岩岩同女朋友分開咗，仲好愛佢，想知道有冇復合機會

女 今年內會唔會見到佢？

唔該哂

女 係公司會唔會搵到另一半？

唔好意思，咁遲先同樓主講返我嘅情況
現在嘅卦講得幾岩，的確係幾有壓力
未來我唔係轉行，不過係會轉去同而家唔同規模嘅公司
如果照牌意思，係咪即係我未來嘅公司同我預期有所出入？咁其實我應該繼續留係舊公司還是轉新公司比較好？

睇牌就話捱過左就會好， 轉新工未必係你想像咁

女 想問下依家同糾纏緊既曖昧對象仲應唔應該繼續落去 & 未來的愛情發展點

thanks巴打

男 讀緊書 想知未來打咩工好
求巴打打救

男 想知道移民機會大唔大
同埋出年辛唔辛苦

女 想問愛情運

女 想問下幾時會有拖拍 謝謝您

女 想知曖昧對象點睇我 唔該

女 想問下同另一半既未來,有無機會長遠行落去
Thx

男，想知事業前景

女 想知道今年有冇機會拍拖
唔該晒樓主

男， 啱啱同而加女朋友一齊左
想問下未來大家關係會點， 會唔會長長久久

19女 A1 好多爛桃花 最近join左2個活動 想問今年有無機會出pool
希望樓主會覆我 thanks!

男，想問下有冇得同ex覆合，以及今年的愛情運程如何？
唔該哂

[quote]男，想問下有冇得同ex復合，以及今年的愛情運程如何？
唔該哂

男，想問下有冇得同ex復合，以及今年的愛情運程如何？
唔該哂[/quote]

女，想問同男朋友可唔可以拍到結婚，麻煩曬

女 想問下鐘意既人點睇我

男，有份穩定工但另外有投資，想知未來投資眼光準唔準?

想問自己呢次考試順利嗎🙏🏻

男
麻煩大師

準備見政府工 想問入到既機會大唔大

依家出嚟做嘢會唔會好過繼續讀書？
已有心儀職位

女
最近有新工offer 唔知做唔做好...
想問呢份工前境如何 正唔正面?

第一卦

你男朋友應該係呢段關係中比較強勢？ 要多溝通如果唔係好快玩完

第19 卦

近12 月會有個唔錯既對象出現

第15 卦

再讀上去無問題， 如果係要寫thesis有prof帶住既， 成績會唔錯

第56 卦。 現時份工咩性質？ 需要走動嗎？ 係辛苦得財工

第11
係一份好啱你既工， 發展會唔錯， 會做得開心

第29 卦

得你一個enjoy呢段關係， 但對方唔係咁諗

第7 卦

有難度， 你d friend係咪好support你主動d ? 唔係完全無希望， 但有d關口你突破唔到

第一卦，

唔差架wo, 今個月應該有offer. 應該係男上司既工黎

女 想問同男友未來發展會係點？

女 想問一下事業 最緊感到有d迷失

下年有機會去澳洲 想問做咩行業會適合我 打工好定適合自己創業？

男，鐘意左個大我2年同事, 仲要佢係教徒, 我同佢有機會嗎？佢點諗我？

女，同現任男朋友一齊左10個月，想問下同佢嘅未來發展會點。